頭先比人抽水！

頭先係荃灣個邊搭𨋢，明明成部得2個人，計埋我得3個，個男人企正係門口，兩隻手臂擘得特別開。

一開頭我以為係啲老mk鍾意咁企覺得霸氣啲。但屌你老母愈黎愈唔對路，做乜撚野佢隻手係咁hi鳩我，又感覺到佢一直擰轉頭望實我。

我縮埋左好幾次，佢隻手就擘開得越大黎掂我。最撚痛苦係佢個身好撚臭腐爛味。 臨開門仲問我去邊，我答左佢番工。就雞咁腳走，點知佢一路跟住我去到公司樓下，再問我洗唔洗陪我，咁岩我拎起電話打比老細，佢可能以為我報警就轉身走左。

本身都唔會對啲基佬反感，但經過今次我宣佈所有死基佬比人歧視都係唔抵可憐。

搞基=愛滋病人

巴打我又係荃灣 今晚收工等我保護你

你一定都係基

我當識個朋友姐 會唔會諗多咗

萬一佢癲既我點算